[1Q] 四隻貓入面 邊一隻最孤獨 求秒

第三次出題 答案唔高質有怪莫怪

Cat A, Cat B, Cat C, Cat D

四隻貓之中 哪一隻最孤獨？（猜一地方名）

冇人答中就會俾啲提示大家

推

以為lan線

CAT A LONELY AR

係咪有人出過

完

廢柴樓主
趁地冧啦

唔係